今次仆街，搭地鐵唔記得自己食緊香口膠未吐出黎

仲要無戴耳機，點樣扮喺隻手度
救命

冇人知嘅

依家先lur就會做多左

吞

喺個口度！

喺隻手度！

喺個口度！

⋯⋯